好想要女朋友啊

有冇人可以介紹俾我

@痴撚線港女

可以，自介下，自貼facepic 同稅單，
d相要有user id

我都好想要

完全唔知可以點搵

我覺得好多已經有仔

一個人去一個人走

唔識開口

你識下人

咁抵你做毒撚

我都想要女朋友

貼相先討論到㗎喎

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

Les

你+樓煮=gay

佢谷精上腦

你俾佢拮

綁你係公廁

P牌仔

幾次都同單丁絲組隊喎